闖入侵侵渡假屋中國籍女人 身上有四部電話、惡意軟件手我指及偵測cctv儀器 事發兩日前由上海飛去美國

Yujing Zhang was arrested at Mar-a-Lago late last month
Prosecutors reveal they found thousands in cash in her hotel room
They also found a signal detector to seek hidden cameras
Her lawyer says she paid $20,000 to an organizer to be there
She was arrested with four cell phones on her at the club
Also a thumb drive with malicious malware
Secret Service agent inserted the thumb drive into his computer
Trump was golfing at the time of the arrest and wasn't there
President Trump called the arrest a 'fluke' and praised the receptionist
Federal prosecutor says she 'lies to everyone she encounters

⋯⋯Prosecutors revealed the results of a search on the hotel room that she had booked. In addition to the signal detector, authorities located another cell phone – bringing the total she had with her on the trip to five – plus a total of nine USB drives and five SIM cards, according to prosecutors. ...

A day after her arrival in the U.S., Zhang checked into the $400-a-night Colony Hotel about two miles north of Mar-a-Lago.

There, Garcia said, investigators found numerous electronic devices and $7,620 as well as about $600 in Chinese Yuan.

According to court documents, Zhang told a Secret Service agent before her arrest that her contact Charles 'told her to travel from Shanghai, China, to Palm Beach, Florida, to attend this event and attempt to speak with a member of the President’s family about Chinese and American foreign economic relations.'

The FBI has been investigating the incident for possible espionage connections. The timing of her arrival in the U.S. also reveals she came her just two days before her bust inside the president's club on a Saturday.

She flew from Shanghai to Newark, arriving March 28. The was arrested March 30.

Trump was golfing at the time of the arrest and wasn't there.

Zhang is charged with entering a restricted area and lying to a federal agent. The magistrate judge overseeing the case revoked her visa, according to the Palm Beach Daily News.

做特務都做得柒過人

斷正即啪啦
敵對行為黎

更正
嗰偵測ccTv儀器係喺酒店揾到
中文：

中國女子擅闖特朗普莊園 房間搜出反監控裝置

立場報道2019/4/9 — 15:57
海湖莊園
中國女子 Yujing Zhang（音譯張玉靜）上月 30 日闖入美國總統特朗普位於佛羅里達的海湖莊園，被控向聯邦探員說謊及非法闖入，美國時間星期一出席保釋聆訊，控方在她的酒店房搵出一個可以偵測隱藏鏡頭的反監控裝置、大量電訊設備和 8,000 元美金，約 62,400 港元，控方認為她有潛逃風險建議拒絕她保釋，保釋聆訊下星期一再續，張玉靜要繼續還押。

張玉靜星期一在西棕櫚灘法庭出席保釋聆訊，控方透露在她的酒店房搜到一個偵測隱藏鏡頭訊號的裝置，9 隻 USB，5 張電話卡和一部電話，還有 8,000 美元現金和幾張信用卡。檢察官在聆訊中稱張玉靜「對遇到的每個人都說謊」，至於她是否間諜，聯邦調查局仍在調查，目前未有起訴她任何涉及間諜的罪行。而張玉靜在美國無任何聯繫，控方擔心她有潛逃風險，她要還押等候下星期一保釋聆訊續審。

32 歲的張玉靜是在 3 月 30 日，闖入海湖莊園，聲稱到莊園游泳，之後又稱是出席華裔社團活動，後來被職員揭發被捕，當時她身上攜帶裝有電腦病毒的 USB。美國國務卿蓬佩奧早前認為，事件反映中國的威脅。

斬手斬腳掟落海餵鯊魚啦死共狗

拎去做慰安婦啦

污染人地條賓周

其實理論上已經係act of war
但係經濟原因唔開打（住）

特務戇J

學小說故事黑太陽731咁做人體實驗啦

支那捉到美國間諜就殺
美國仲咁人道做乜撚野

人體實驗

真心，
對中國人根本唔需要講人權
因為佢地唔係人

係支那狗去到外面就忽然同你講人權

直情是特工

做多咗

口交部出聲未？

中國係陰道最大輸出國

十個間諜九個靚女

o拿！侵侵你咪屈呀
今次唔係偷野
都未偷到點算係偷

This is WAR！！！

對付呢D支那陰道間諜
直接塞手榴彈入閪窿啦

口交部出嚟叫放人未戰狼又出動未